唔想再煮住家飯呀

又要諗喇

蒸撚熟哂d野佢

唉 成日要新意 驚人食到悶

用茄汁醃然後蒸撚熟哂d野佢

我想食都無
一個禮拜食得一次 閒日日日食外賣

我唔食酸

自己煮啵

點解日日要你煮 你唔洗返工/學

要返工 收5點 再加上 我唔想見到沙癲魚炒油墨菜

平時煮開咩 幫你手諗下

我食都無得食呀

住家飯
就肉餅呀
菜心炒咩咩/白烚
雞又焗過 又烤過
蒸牛肉又玩過

自己煮完係唔想食 好熱

金沙豆腐 蛋+豆腐+鹹蛋皮蛋
柚子蜜雞扒
西芹腰果蝦球
榨菜蒸牛肉
菇菇肉碎豆腐
啱唔啱食

呢樣真 又熱又攰無胃口

金沙豆腐即係金銀時蔬
牛肉整過
哥哥試雞扒 但菇個個就不了 我唔食菇
thanks

跟上環食堂茶餐廳個list 煮

巴打咁住家feel how o ar u

整黑椒牛柳粒炒薯仔

我果日出街食過一樣好好味
XO醬炒肉碎加3瓜（翠肉瓜淡瓜四季豆）

D瓜切到同D豆一樣大

蘑菇都唔食 ?

29

唔食

整過 鐘意蜜餞多小小

想食白汁煙肉芝士焗薯仔~

有部份用好多油 又要炸

20定29

想食薯皮

20

40(廢老)

20（廢老）

嫰口

兜

整加勒比風味燒魚~

老了

炒蛋咪算

落雨點炒呀

唔識嗌你~

咪唔落雨炒囉

肥婆弘

咁落雨咪無餸囉

星期一，茄汁豆
星期二，回鍋肉
星期三，辣魚
星期四，豆豉鯪魚
星期五，宮保雞丁
星期六，腐乳
星期日，休息

點解張圖咁

正呀~ 好快死得~

鄭俊弘, 欣宜合體嘛~

合體